一人一句寫個故

我先

今日好拿熱

然後我死左

復活中

復活完

又熱死多次

見到習總到香港

想衝上去示威

理止制止左我

智

但係我再衝多次

今次有個女仔拉住我，佢話：

我係傻西

幾錢一Q?

有北菇 有坨地 百五蚊全套

我回答條女，我一Q收2000

呢個時候習總聽到我句話

復活左

佢用普通話講 小鮮肉

完

然後習戀就捉左我返大陸比佢個仔屌

點知原來佢個仔扯唔起㗎喎！

原因係未割包皮

跟住我就幫佢割左